{
    "index": 547,
    "label": "Structured formal content passages",
    "attributes": "structured formatting, formal content, academic questions, survey responses, interview documentation, research protocol",
    "reasoning": "The texts in the positive samples primarily consist of passages that include structured, formal content such as academic questions, survey responses, interviews, and research protocol documentation. This is in contrast with the negative samples, which predominantly contain informal discussion, commentary, or opinion-based content. The structured formatting and presence of formal headings and diagnostic questions in the samples highlight their distinct nature.",
    "density": 0.005362032067798862,
    "confidence": 80.0,
    "high_act_samples": [
        {
            "text": "Pinoy, Tapat Ka Ba?",
            "act": 0.25156182050704956
        },
        {
            "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no se considera un modo de apropiaci\u00f3n en relaci\u00f3n al g\u00e9nero?",
            "act": 0.24330078065395355
        },
        {
            "text": "Y bien hecho que fue as\u00ed.",
            "act": 0.22439174354076385
        },
        {
            "text": "Y no puedo dejar de preguntarme lo mismo.",
            "act": 0.2158227413892746
        },
        {
            "text": "Quiz\u00e1s hay algo de lo que no me estoy dando cuenta.",
            "act": 0.21269917488098145
        },
        {
            "text": "\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n**Interview**\n\n**1.",
            "act": 0.20982353389263153
        },
        {
            "text": "**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\u25a1 Prominent cognitive symptoms *3 points*\n\n\u25a1 Some cognitive symptoms *2 points*\n\n\u25a1 No cognitive symptoms *1 point*\n\n**7.",
            "act": 0.20845700800418854
        },
        {
            "text": "Y esta declaraci\u00f3n me lleva a esta pregunta: \u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1n las mujeres dentro de esa \u201ccelebraci\u00f3n\u201d de \u201cdiversidad\u201d?",
            "act": 0.20781926810741425
        },
        {
            "text": "La mayor\u00eda de los muertos, entre los que al menos ocho menores, una de ellos una beb\u00e9 de apenas ocho meses, fue por disparos.",
            "act": 0.20762009918689728
        },
        {
            "text": "\u00bfPor qu\u00e9 es lindo o entretenido cuando son hombres los que se mofan de las mujeres a trav\u00e9s del drag?",
            "act": 0.20736756920814514
        },
        {
            "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el drag es distinto?",
            "act": 0.19985105097293854
        },
        {
            "text": "As\u00ed que busco la manera de hacer una sentencia diferente con los mismos resultados.",
            "act": 0.19886226952075958
        },
        {
            "text": "No voy intencionalmente a muchos shows de drag.",
            "act": 0.18801705539226532
        },
        {
            "text": "Any thoughts?",
            "act": 0.18795211613178253
        },
        {
            "text": "Existen pocos estudios que examinen si el impuesto genera quiebres o cambios de reg\u00edmenes inflacionarios, as\u00ed como la duraci\u00f3n del impacto.",
            "act": 0.1877433806657791
        },
        {
            "text": "La ausencia de datos de sobrepeso y obesidad por mes no permite evaluar el impacto del impuesto, de los precios y de la inflaci\u00f3n de los alimentos y bebidas gravados.",
            "act": 0.18698902428150177
        },
        {
            "text": "\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n**Protocol**\n\nDate of the investigation\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\nSubject code:\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n**Introduction**\n\nDuring this investigation I am going to ask you questions, and to ask you to perform tasks.",
            "act": 0.186176598072052
        },
        {
            "text": "Any thoughts?",
            "act": 0.18506811559200287
        },
        {
            "text": "\u00bfO somos s\u00f3lo un chiste?",
            "act": 0.18383987247943878
        },
        {
            "text": "DA planific\u00f3 y recolect\u00f3 los datos.",
            "act": 0.1805557757616043
        },
        {
            "text": "Q:\n\nC\u00f3mo puedo hacer esta sentencia SQL sin utilizar el IN y obtener los mismos resultados?",
            "act": 0.1786823570728302
        },
        {
            "text": "Kleiman escribe: \u201cCuando se ridiculizaba a los afro-estadounidenses se dec\u00eda \u2018\u00a1Mira que tontos que son!",
            "act": 0.17854513227939606
        },
        {
            "text": "**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\u25a1 Relevant diagnosis *3 points*\n\n\u25a1 Irrelevant diagnosis *2 points*\n\n\u25a1 Does not remember *1 point*\n\n**5.",
            "act": 0.17838473618030548
        },
        {
            "text": "**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\u25a1 Significantly changed *3 points*\n\n\u25a1 Same as before *2 points*\n\n\u25a1 Does not know/remember *1 point*\n\n**4.",
            "act": 0.1759883165359497
        },
        {
            "text": "Sol S\u00e1nchez @abrazopartio \u2013 \u00bfPor qu\u00e9 disparaban a matar a los Palestinos en Gaza?",
            "act": 0.17428411543369293
        },
        {
            "text": "A:\n\nHay varios problemas con este archivo:\n\nUna primer fila que \"rompe\" la estructura\nOtras tres filas que son solo encabezados\nUna columna de fecha que hay que modificar para poder transformarla en una fecha.",
            "act": 0.17421796917915344
        },
        {
            "text": "De esta forma, los resultados sobre la transici\u00f3n y persistencia del cambio de un r\u00e9gimen inflacionario a otro reportados en este estudio son relevantes para otros pa\u00edses emergentes con esquemas de objetivos de inflaci\u00f3n que buscan acabar con el sobrepeso y la obesidad a trav\u00e9s de impuestos como los aplicados en M\u00e9xico.",
            "act": 0.17380549013614655
        },
        {
            "text": "**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\u25a1 Good understanding *3 points*\n\n\u25a1 Partial understanding *2 points*\n\n\u25a1 Does not know what it means *1 point*\n\n**6.",
            "act": 0.17238083481788635
        },
        {
            "text": "Todos los autores revisaron y aprobaron la versi\u00f3n final.",
            "act": 0.17040276527404785
        },
        {
            "text": "AM y DA interpretaron los resultados, escribieron y revisaron el manuscrito.",
            "act": 0.1669854074716568
        },
        {
            "text": "Any clues?",
            "act": 0.16457177698612213
        },
        {
            "text": "(If the patient still works, he/she is asked about the present profession)**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\u25a1 Correct *3 points*\n\n\u25a1 Not correct *2 points*\n\n\u25a1 Does not remember *1 point*\n\n**3.",
            "act": 0.16227604448795319
        },
        {
            "text": "Debe haber una raz\u00f3n por la cual las mujeres no le hacen esto a los hombres: lo de convertir la masculinidad en entretenimiento o en una broma.",
            "act": 0.16100580990314484
        },
        {
            "text": "**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\u25a1 Worried (specified) *3 points*\n\n\u25a1 Generally but vaguely worried *2 points*\n\n\u25a1 Not worried *1 point*\n\n**10.",
            "act": 0.16061747074127197
        },
        {
            "text": "Seems unlikely.",
            "act": 0.16025085747241974
        },
        {
            "text": "Para Erda, el n\u00famero de fallecidos \u00abno indica nada\u00bb al igual que \u00abel n\u00famero de nazis que murieron en la Guerra Mundial no hace que el nazismo sea algo que uno pueda explicar o comprender\u00bb, ha escrito en Twitter.",
            "act": 0.157412588596344
        },
        {
            "text": "Supongo que esa forma de entretenimiento nunca me ha interesado lo suficiente.",
            "act": 0.15338775515556335
        },
        {
            "text": "En otra, en m\u00f2de basat sus las \"\n\"aplicacions, los clics de focus son pas transmeses a las fen\u00e8stras d'autras \"\n\"aplicacions.",
            "act": 0.1522878259420395
        },
        {
            "text": "Tampoco hay evidencia sobre si el traspaso del impuesto a los precios en M\u00e9xico coincidi\u00f3 con la fecha de aplicaci\u00f3n del impuesto, o si el traslado fue anticipado por el mercado, como ha sucedido en otros pa\u00edses ([@B11]).",
            "act": 0.14925029873847961
        },
        {
            "text": "M\u00e9xico no es el primer pa\u00eds en utilizar este tipo de impuestos.",
            "act": 0.1486009657382965
        },
        {
            "text": "Pel moment, lo m\u00f2de basat sus d'aplicacions es generalament pas\"\n\" mes en \u00f2bra.\"",
            "act": 0.1484442502260208
        },
        {
            "text": "Pullman, 312 U.S. at 501, 61 S.Ct.",
            "act": 0.14838360249996185
        },
        {
            "text": "El trasladado del impuesto a la inflaci\u00f3n de estos productos se distribuye de manera gradual y es poco persistente, antes de regresar a niveles inflacionarios preimpuesto.",
            "act": 0.1459815949201584
        },
        {
            "text": "**\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\nYes, considerably *3 points*\n\nYes, to some extent *2 points*\n\nNo adaptation at all *1 point*\n\nThank you.",
            "act": 0.14532436430454254
        },
        {
            "text": "And the best part?",
            "act": 0.14464236795902252
        },
        {
            "text": "Context always matters.",
            "act": 0.14071546494960785
        },
        {
            "text": "Si bien hay evidencia creciente de que el impuesto se ha trasladado a los precios, a\u00fan falta determinar su impacto sobre la din\u00e1mica inflacionaria y si este es transitorio o persiste en el tiempo.",
            "act": 0.14071136713027954
        },
        {
            "text": "El esquema de objetivos de inflaci\u00f3n adoptado por diversos pa\u00edses, muchos de los cuales han tambi\u00e9n aplicado impuestos a los alimentos de contenido cal\u00f3rico alto y bebidas gaseosas, busca frenar el crecimiento de los precios al establecer metas de inflaci\u00f3n subyacente anuales.",
            "act": 0.1399049460887909
        },
        {
            "text": "Sin embargo, no me convence que eso de convertir a las mujeres en caricaturas extremas para re\u00edrnos de ellas sea de alg\u00fan modo \u201cprogresista\u201d.",
            "act": 0.13957779109477997
        },
        {
            "text": "326 U.S. at 316, 66 S.Ct.",
            "act": 0.13774380087852478
        }
    ],
    "low_act_samples": [
        {
            "text": "I'm a bit confused.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Can you explain your reasoning again?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The facts seem to keep getting in the way of your theory .",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "[Bad facts!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "BAD!]",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "hooray4anything\n\nWhat I'm trying to say is that nobody really knows what Oswald was doing or what he believed because he got shot too quickly to know and his motivations too murky.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's also hard to know because there's way too many stories out there about the whole thing but most of them do tend towards the JFK being killed as a result of him being blamed for allowing Castro to take over Cuba, whether it be the mob, anti-Castro-ites, or the CIA.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So, in other words, calling Oswald one thing or another is silly because nobody knows and if there is a meme out there saying he was some crazy-ass liberal, then it shows just how desperate some people are to twist history into their weird little worldviews but facts are stubborn little things.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "fuflans\n\nsimon, please list those left wing assassinations of which you speak?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "cause i'm pretty up the news and can't think of any recent ones.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "assassinations in this country in the last 30 years have been right wing christian nutjobs, right wing islamic nutjobs and random troubled students.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "SorosBot\n\nThere's none that I can think of since the guy who killed McKinley, 110 years ago.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hell, the guy who shot the single right-winger who was the victim of an assassination attempt in the wave of assassinations of left-wing figures in the 60s and 70s turned out to be a nutcase who just wanted to assassinate somebody important so he would become famous; and likewise Hinkley was just an insane stalker.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Jukesgrrl\n\nU of A basketball game scheduled for today has been canceled.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "That's as serious as shit gets here in Tucson.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "jim89048\n\nEven MSNBC stopped their weekend prison marathon to run with this, so yeah, pretty serious.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "luke_warm\n\nIt's in his second video where he talks about the constitution and \"apprehending\" the current slate of treasonous laws.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "But yeah, he's batshit.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The judge who was assassinated was Chief Judge John Roll of the U.S. District Court for the District of Arizona.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He had received death threats in the past from \u2026 guess!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\u2026 talk-show listeners because he allowed a lawsuit by undocumented immigrants to go past summary judgment, and god help you if you do anything good for a Brown.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So now we have not only had an attack on a Congresswoman (probably) because of her political affiliation but also a literal attack on judicial independence.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In February, when U.S. District Judge John Roll presided over a $32 million civil-rights lawsuit filed by illegal immigrants against an Arizona rancher, the Marshals Service was anticipating the fallout.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "When Roll ruled the case could go forward, [Arizona U.S.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Marshal] Gonzales said talk-radio shows cranked up the controversy and spurred audiences into making threats.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In one afternoon, Roll logged more than 200 phone calls.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Callers threatened the judge and his family.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "They posted personal information about Roll online.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"They said, 'We should kill him.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He should be dead,' \" Gonzales said.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll, who is the chief federal judge in Arizona, said both he and his wife were given a protection detail for about a month.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was unnerving and invasive.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "By its nature it has to be,\" Roll said, adding that they were encouraged to live their lives as normally as possible.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was handled very professionally by the Marshals Service.\"",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "At the end of the month, Roll said four key men had been identified as threat makers.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The Marshals Service left to him the decision to press charges but recommended against it.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll said he had no qualms about following their advice.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "AZ_Transplant\n\nI worked in her office last year.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I only met her a few times, but she she was always really genuine and kind.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I hope she pulls through.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's not a particularly common name, is it?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Photo must be from 2010 festival, since the 2011 one is not scheduled until March.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "karen\n\nYeah that's what I was thinking.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "EdFlintstone\n\nSarah save your bullshit sympathy post on fucking facebook.",
            "act": 0.0
        }
    ]
}