{
    "index": 353,
    "label": "Technical and administrative instructions",
    "attributes": "Technical terminologies, structured instructions, problem-solving processes, server management references, administrative details, notifications, high formality",
    "reasoning": "The samples demonstrate a distinct, specialized form of content that pertains to technical instructions, server management, or administrative details. They exhibit a high number of technical terminologies, instructions, structured lists, notifications, and references to problem-solving processes related to server management. These specific characteristics set them apart from the other samples, which consist of informal, conversational text without specialized technical content or structure.",
    "density": 0.008892431942526608,
    "confidence": 65.0,
    "high_act_samples": [
        {
            "text": "> \n> Tato p\u0159\u00edru\u010dka slou\u017e\u00ed jako \u00favod do nej\u010dast\u011bj\u0161\u00edch \u00fakon\u016f spojen\u00fdch se spr\u00e1vou a zabezpe\u010den\u00edm Va\u0161eho serveru.",
            "act": 0.3018460273742676
        },
        {
            "text": "Spole\u010dnost OVH nen\u00ed administr\u00e1torsk\u00fdm subjektem t\u011bchto stroj\u016f a nedisponuje \u017e\u00e1dn\u00fdmi p\u0159\u00edstupov\u00fdmi pr\u00e1vy.",
            "act": 0.2884039878845215
        },
        {
            "text": "Z toho d\u016fvodu spo\u010d\u00edv\u00e1 zaji\u0161t\u011bn\u00ed ka\u017edodenn\u00ed spr\u00e1vy softwaru a zabezpe\u010den\u00ed stroje pouze na V\u00e1s.",
            "act": 0.2682853937149048
        },
        {
            "text": "Tato \u010d\u00edsla jsou odes\u00edl\u00e1na technik\u016fm v na\u0161ich datacentrech, co\u017e zajist\u00ed vyhnut\u00ed se p\u0159\u00edpadn\u00fdm chyb\u00e1m v pr\u016fb\u011bhu v\u00fdm\u011bny Va\u0161eho disku.",
            "act": 0.26517218351364136
        },
        {
            "text": "Obiekty Zend_Mime_Part\n        mog\u0105 by\u0107 wtedy zmienione poniewa\u017c s\u0105 one przechowywane w tablicy jako referencje.",
            "act": 0.26378846168518066
        },
        {
            "text": "Pokud se V\u00e1m s\u00e9riov\u00e9 \u010d\u00edslo vadn\u00e9ho disku nepoda\u0159\u00ed z\u00edskat, zahr\u0148te tuto informaci spole\u010dn\u011b se s\u00e9riov\u00fdmi \u010d\u00edsly v\u0161ech ostatn\u00edch disk\u016f do ticketu.",
            "act": 0.25347745418548584
        },
        {
            "text": "Il ne voyait pas ce qu'il se passait sur terre car tous ses serviteurs r\u00e9pondaient au moindre de ses d\u00e9sirs.",
            "act": 0.24990320205688477
        },
        {
            "text": "Jak bylo \u0159e\u010deno ji\u017e v\u00fd\u0161e, informace o s\u00e9riov\u00fdch \u010d\u00edslech v\u0161ech disk\u016f jsou velice d\u016fle\u017eit\u00e9.",
            "act": 0.2473122477531433
        },
        {
            "text": "Pro nalezen\u00ed p\u0159\u00edstupov\u00e9 cesty ke sv\u00fdm disk\u016fm postupujte podle instrukc\u00ed v\u00e1\u017e\u00edc\u00edch se k V\u00e1mi vyu\u017e\u00edvan\u00e9mu typu RAID ovlada\u010de.",
            "act": 0.24393481016159058
        },
        {
            "text": "> \n\nPokud se chyst\u00e1te prov\u00e9st v\u00fdm\u011bnu disku bez p\u0159eru\u0161en\u00ed dostupnosti slu\u017eby na serveru s megaRAID kartou, aktivujte pros\u00edm po napl\u00e1nov\u00e1n\u00ed intervence u p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9ho disku blikaj\u00edc\u00ed LED diodu.",
            "act": 0.24039985239505768
        },
        {
            "text": "Pokud do \u017e\u00e1dosti zahrnete ve\u0161ker\u00e9 relevantn\u00ed \u00fadaje, m\u016f\u017eete t\u00edm cel\u00fd proces zna\u010dn\u011b urychlit.",
            "act": 0.2387608140707016
        },
        {
            "text": "Comentario de Sto.",
            "act": 0.23869550228118896
        },
        {
            "text": "Tato \u010d\u00edsla je zapot\u0159eb\u00ed odeslat na\u0161im technik\u016fm.",
            "act": 0.2376057654619217
        },
        {
            "text": "V\u00fdm\u011bna disku nem\u016f\u017ee b\u00fdt provedena bez:\n\n-\tPotvrzen\u00ed o proveden\u00ed z\u00e1lohy dat.",
            "act": 0.23319943249225616
        },
        {
            "text": "N\u00ed\u017ee naleznete seznam po\u017eadovan\u00fdch informac\u00ed:\n\n- **S\u00e9riov\u00e9 \u010d\u00edslo vadn\u00e9ho disku a s\u00e9riov\u00e1 \u010d\u00edsla v\u0161ech ostatn\u00edch disk\u016f, kter\u00e9 funguj\u00ed norm\u00e1ln\u011b.",
            "act": 0.22920089960098267
        },
        {
            "text": "-\tPotvrzen\u00ed o srozum\u011bn\u00ed s rizikem potenci\u00e1ln\u00ed ztr\u00e1ty dat vypl\u00fdvaj\u00edc\u00ed z v\u00fdm\u011bny disku.",
            "act": 0.22676703333854675
        },
        {
            "text": "A\u010dkoli je vysoce nepravd\u011bpodobn\u00e9, \u017ee by do\u0161lo k poru\u0161e dvou disk\u016f z\u00e1rove\u0148, nen\u00ed to nemo\u017en\u00e9.",
            "act": 0.22537414729595184
        },
        {
            "text": "- Potvrzen\u00ed o proveden\u00ed z\u00e1lohy Va\u0161ich dat, v\u010detn\u011b srozum\u011bn\u00ed o potenci\u00e1ln\u00edm riziku ztr\u00e1ty dat.",
            "act": 0.22131779789924622
        },
        {
            "text": "De m\u00eame, les 4 autres \u00e9l\u00e9ments ont leurs propres corr\u00e9lations.",
            "act": 0.2211836278438568
        },
        {
            "text": "Pokud naraz\u00edte na jak\u00e9koli pot\u00ed\u017ee \u010di pochybnosti ohledn\u011b spr\u00e1vy, pou\u017eit\u00ed nebo zabezpe\u010den\u00ed sv\u00e9ho serveru, obra\u0165te se pros\u00edm na profesion\u00e1ln\u00edho serverov\u00e9ho administr\u00e1tora.",
            "act": 0.22054874897003174
        },
        {
            "text": "V\u00e9rifier les objets \u00e9ventuels auxquels il est associ\u00e9, puis r\u00e9-essayer\\!",
            "act": 0.2136310338973999
        },
        {
            "text": "Tento krok zna\u010dn\u011b zjednodu\u0161\u00ed pr\u00e1ci na\u0161im t\u00fdm\u016fm v datacentru.",
            "act": 0.20510368049144745
        },
        {
            "text": "Dal\u0161\u00ed informace naleznete v posledn\u00ed sekci t\u00e9to p\u0159\u00edru\u010dky.",
            "act": 0.20242939889431
        },
        {
            "text": "We thank H. Lopardo (Prof Consulto Microbiologia Clinica.",
            "act": 0.2024211287498474
        },
        {
            "text": "Zazwyczaj jednak nie jest to potrzebne.",
            "act": 0.20216654241085052
        },
        {
            "text": "\u00da\u010delem v\u00edcen\u00e1sobn\u00e9ho diskov\u00e9ho pole nez\u00e1visl\u00fdch disk\u016f (RAID) je zajistit ochranu Va\u0161ich dat v p\u0159\u00edpad\u011b selh\u00e1n\u00ed jednoho z disk\u016f.",
            "act": 0.19907215237617493
        },
        {
            "text": "Affirmant mimer ainsi les gestes appris sur une vid\u00e9o zoophile qu'il a regard\u00e9e auparavant.",
            "act": 0.19583538174629211
        },
        {
            "text": "Trois syst\u00e8mes sont utilis\u00e9s pour compter et classer les ann\u00e9es : les Dix Tiges C\u00e9lestes, les Douze Rameaux Terrestres et les Douze animaux.",
            "act": 0.19418670237064362
        },
        {
            "text": "Intervenci je v\u0161ak mo\u017en\u00e9 napl\u00e1novat kdykoli, 24/7.",
            "act": 0.19316406548023224
        },
        {
            "text": "Pro spr\u00e1vnou funk\u010dnost se pros\u00edm ujist\u011bte, \u017ee jste ji nedeaktivovali.",
            "act": 0.19124671816825867
        },
        {
            "text": "at 13.",
            "act": 0.1908418983221054
        },
        {
            "text": "**\n\n> [!warning]\n>\n> Spole\u010dnost OVH V\u00e1m d\u00e1v\u00e1 k dispozici stroje, za jejich\u017e spr\u00e1vu nesete plnou odpov\u011bdnost.",
            "act": 0.185649573802948
        },
        {
            "text": "Il d\u00e9cida qu'il voulait voir les animaux qui peuplaient la terre ; il envoya donc un mot \u00e0 ses conseillers afin qu'ils lui am\u00e8nent douze animaux (il consid\u00e9rait que c'\u00e9tait un bon \u00e9chantillon).",
            "act": 0.18293577432632446
        },
        {
            "text": "at 13.",
            "act": 0.1811782717704773
        },
        {
            "text": "** V pr\u016fb\u011bhu v\u00fdm\u011bny disku dojde k chvilkov\u00e9 nedostupnosti Va\u0161\u00ed slu\u017eby.",
            "act": 0.1795324832201004
        },
        {
            "text": "V p\u0159\u00edpad\u011b podez\u0159en\u00ed na defekt dvou disk\u016f v RAIDu bude p\u0159ednostn\u011b vym\u011bn\u011bn disk s v\u011bt\u0161\u00edm po\u010dtem chyb.",
            "act": 0.17928990721702576
        },
        {
            "text": "Mehdi Messaoudi\n\nMehdi Messaoudi (; born 8 March 1989) is a French-Moroccan professional footballer who plays for Athl\u00e9tico Marseille.",
            "act": 0.17806127667427063
        },
        {
            "text": "else:\n        return False\n\nprint('Oto jest gra, w kt\u00f3rej musisz odgadn\u0105\u0107 kod!",
            "act": 0.17314498126506805
        },
        {
            "text": "Ajibola Taiwo was discharged from the hospital May 18.",
            "act": 0.1725628674030304
        },
        {
            "text": "All made up.",
            "act": 0.17180803418159485
        },
        {
            "text": "Kodowanie i obs\u0142uga\n      p\u00f3l rozgraniczaj\u0105cych s\u0105 obs\u0142ugiwane przez sam\u0105 klas\u0119.",
            "act": 0.1708804965019226
        },
        {
            "text": "En ce qui concerne le Zodiaque Chinois, les ann\u00e9es impaires sont des ann\u00e9es Yin tandis ce que les ann\u00e9es paires sont des ann\u00e9es Yang.",
            "act": 0.17085926234722137
        },
        {
            "text": "**Zjist\u011bte, jak identifikovat vadn\u00fd disk a jak po\u017e\u00e1dat o jeho v\u00fdm\u011bnu.",
            "act": 0.16976448893547058
        },
        {
            "text": "Astrologie chinoise\n\nL'histoire de l'astrologie chinoise\n\nL'ann\u00e9e de votre naissance ne r\u00e9v\u00e8le pas seulement votre \u00e2ge!",
            "act": 0.16812312602996826
        },
        {
            "text": "^a^ El c\u00e1lculo del promedio utiliza 72 observaciones.",
            "act": 0.16559183597564697
        },
        {
            "text": "Fant\u00e1ziad\u00fasabb volt egy fiatalember v\u00e1lasza, miszerint a bar\u00e1tn\u0151je \u00e9ppen akkor tette ki \u0151t az utc\u00e1ra.",
            "act": 0.1650504618883133
        },
        {
            "text": "(See id.",
            "act": 0.1636413037776947
        },
        {
            "text": "at 12.",
            "act": 0.16089902818202972
        },
        {
            "text": "WMSA were classified as normal, focal, or extensive.",
            "act": 0.16078320145606995
        },
        {
            "text": "Ils \u00e9taient convoqu\u00e9s au palais le lendemain.",
            "act": 0.15845276415348053
        }
    ],
    "low_act_samples": [
        {
            "text": "I'm a bit confused.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Can you explain your reasoning again?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The facts seem to keep getting in the way of your theory .",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "[Bad facts!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "BAD!]",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "hooray4anything\n\nWhat I'm trying to say is that nobody really knows what Oswald was doing or what he believed because he got shot too quickly to know and his motivations too murky.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's also hard to know because there's way too many stories out there about the whole thing but most of them do tend towards the JFK being killed as a result of him being blamed for allowing Castro to take over Cuba, whether it be the mob, anti-Castro-ites, or the CIA.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "None of those three could be considered lefty.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So, in other words, calling Oswald one thing or another is silly because nobody knows and if there is a meme out there saying he was some crazy-ass liberal, then it shows just how desperate some people are to twist history into their weird little worldviews but facts are stubborn little things.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "fuflans\n\nsimon, please list those left wing assassinations of which you speak?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "cause i'm pretty up the news and can't think of any recent ones.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "assassinations in this country in the last 30 years have been right wing christian nutjobs, right wing islamic nutjobs and random troubled students.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "SorosBot\n\nThere's none that I can think of since the guy who killed McKinley, 110 years ago.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hell, the guy who shot the single right-winger who was the victim of an assassination attempt in the wave of assassinations of left-wing figures in the 60s and 70s turned out to be a nutcase who just wanted to assassinate somebody important so he would become famous; and likewise Hinkley was just an insane stalker.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Jukesgrrl\n\nU of A basketball game scheduled for today has been canceled.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "That's as serious as shit gets here in Tucson.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "jim89048\n\nEven MSNBC stopped their weekend prison marathon to run with this, so yeah, pretty serious.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "luke_warm\n\nIt's in his second video where he talks about the constitution and \"apprehending\" the current slate of treasonous laws.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "But yeah, he's batshit.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The judge who was assassinated was Chief Judge John Roll of the U.S. District Court for the District of Arizona.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He had received death threats in the past from \u2026 guess!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\u2026 talk-show listeners because he allowed a lawsuit by undocumented immigrants to go past summary judgment, and god help you if you do anything good for a Brown.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So now we have not only had an attack on a Congresswoman (probably) because of her political affiliation but also a literal attack on judicial independence.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In February, when U.S. District Judge John Roll presided over a $32 million civil-rights lawsuit filed by illegal immigrants against an Arizona rancher, the Marshals Service was anticipating the fallout.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "When Roll ruled the case could go forward, [Arizona U.S.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Marshal] Gonzales said talk-radio shows cranked up the controversy and spurred audiences into making threats.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In one afternoon, Roll logged more than 200 phone calls.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "They posted personal information about Roll online.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"They said, 'We should kill him.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He should be dead,' \" Gonzales said.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll, who is the chief federal judge in Arizona, said both he and his wife were given a protection detail for about a month.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was unnerving and invasive.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "By its nature it has to be,\" Roll said, adding that they were encouraged to live their lives as normally as possible.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was handled very professionally by the Marshals Service.\"",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "At the end of the month, Roll said four key men had been identified as threat makers.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The Marshals Service left to him the decision to press charges but recommended against it.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll said he had no qualms about following their advice.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "AZ_Transplant\n\nI worked in her office last year.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I only met her a few times, but she she was always really genuine and kind.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I hope she pulls through.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's not a particularly common name, is it?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Photo must be from 2010 festival, since the 2011 one is not scheduled until March.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "karen\n\nYeah that's what I was thinking.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "EdFlintstone\n\nSarah save your bullshit sympathy post on fucking facebook.",
            "act": 0.0
        }
    ]
}