{
    "index": 369,
    "label": "Technical and structured communication",
    "attributes": "structured segments, technical terminology, instructions or action points, domain-specific names or entities",
    "reasoning": "Upon examining the samples, a discernible pattern appears where the majority of the texts in the samples contain structured or technical information often involving instructions, precise data, or segmented details. These segments frequently include action points, technical terminology, or names of people or entities relevant to specific domains. In contrast, the negative samples show a more conversational or unstructured discourse often centralized around subjective opinions or general statements without such technical or instructional context.",
    "density": 0.0035683611637033134,
    "confidence": 25.0,
    "high_act_samples": [
        {
            "text": "Tato \u010d\u00edsla je zapot\u0159eb\u00ed odeslat na\u0161im technik\u016fm.",
            "act": 0.3212210536003113
        },
        {
            "text": "Pro spr\u00e1vnou funk\u010dnost se pros\u00edm ujist\u011bte, \u017ee jste ji nedeaktivovali.",
            "act": 0.24046635627746582
        },
        {
            "text": "Bobby Jindal.",
            "act": 0.20878413319587708
        },
        {
            "text": "\u201cExcuse me?",
            "act": 0.20282267034053802
        },
        {
            "text": "Several tribes in\nAnbar also rallied behind the ISF and said they were going to help with the new\nsecurity crackdown.",
            "act": 0.199421226978302
        },
        {
            "text": "Tento krok zna\u010dn\u011b zjednodu\u0161\u00ed pr\u00e1ci na\u0161im t\u00fdm\u016fm v datacentru.",
            "act": 0.1976451277732849
        },
        {
            "text": "Governor Diab also\nordered the security forces to withdraw from the Ramadi camp as well.",
            "act": 0.1926005780696869
        },
        {
            "text": "Funkce *auto-rebuild* je aktivov\u00e1na ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed.",
            "act": 0.19077205657958984
        },
        {
            "text": "Salman Khan, Katrina Kaif, Tabu, and Disha Patani are playing the lead role while Varun Dhawan in a Cameo appearance.",
            "act": 0.1803625524044037
        },
        {
            "text": "Resynchroniza\u010dn\u00ed proces m\u016f\u017ee trvat n\u011bkolik minut a v jeho pr\u016fb\u011bhu m\u016f\u017ee doj\u00edt ke sn\u00ed\u017een\u00ed v\u00fdkonu Va\u0161eho RAIDu.",
            "act": 0.17488202452659607
        },
        {
            "text": "**Zjist\u011bte, jak identifikovat vadn\u00fd disk a jak po\u017e\u00e1dat o jeho v\u00fdm\u011bnu.",
            "act": 0.17049020528793335
        },
        {
            "text": "Reda said 203 cities, villages and townships have also participated in the training.",
            "act": 0.16738368570804596
        },
        {
            "text": "So vo bhi ek locha hai.",
            "act": 0.16439759731292725
        },
        {
            "text": "Intervenci je v\u0161ak mo\u017en\u00e9 napl\u00e1novat kdykoli, 24/7.",
            "act": 0.16348552703857422
        },
        {
            "text": "Take Sen. Kamala Harris.",
            "act": 0.16056236624717712
        },
        {
            "text": "Jakmile naleznete p\u0159\u00edstupovou cestu ke sv\u00fdm disk\u016fm, m\u016f\u017eete je otestovat pou\u017eit\u00edm p\u0159\u00edkazu `smartctl`:\n\n```sh\nsmartctl -d megaraid,N -a /dev/sdX\n```\n\n> [!primary]\n>\n> Nezapome\u0148te za `/dev/sdX` dosadit p\u0159\u00edstupovou cestu ke sv\u00e9mu disku.",
            "act": 0.14656028151512146
        },
        {
            "text": "A\u010dkoli je vysoce nepravd\u011bpodobn\u00e9, \u017ee by do\u0161lo k poru\u0161e dvou disk\u016f z\u00e1rove\u0148, nen\u00ed to nemo\u017en\u00e9.",
            "act": 0.14587032794952393
        },
        {
            "text": "Jakmile naleznete p\u0159\u00edstupovou cestu ke sv\u00fdm disk\u016fm, m\u016f\u017eete je otestovat pou\u017eit\u00edm p\u0159\u00edkazu `smartctl`:\n\n```sh\nsmartctl -a /dev/sdX\n```\n\n> [!primary]\n>\n> Nezapome\u0148te za `/dev/sdX` dosadit p\u0159\u00edstupovou cestu ke sv\u00e9mu disku.",
            "act": 0.1441187560558319
        },
        {
            "text": "The latest is \"Ae ajnabi tu bhi kabhi\" (Dil Se).",
            "act": 0.1389867067337036
        },
        {
            "text": "Spole\u010dnost OVH nen\u00ed administr\u00e1torsk\u00fdm subjektem t\u011bchto stroj\u016f a nedisponuje \u017e\u00e1dn\u00fdmi p\u0159\u00edstupov\u00fdmi pr\u00e1vy.",
            "act": 0.1363111138343811
        },
        {
            "text": "Hospital director Augustine Bilve said patients were being evacuated to prepare for any injured from the villages along the coast.",
            "act": 0.13618865609169006
        },
        {
            "text": "USPS Transportation officials have filled the loss with other temporary service providers with only a few routes to be filled, according to a statement issued Thursday afternoon.",
            "act": 0.1329457312822342
        },
        {
            "text": "Pokud do \u017e\u00e1dosti zahrnete ve\u0161ker\u00e9 relevantn\u00ed \u00fadaje, m\u016f\u017eete t\u00edm cel\u00fd proces zna\u010dn\u011b urychlit.",
            "act": 0.13002131879329681
        },
        {
            "text": "Dalhatu Sarki Tafida directs the Jonathan campaign.",
            "act": 0.1288829892873764
        },
        {
            "text": "Jak bylo \u0159e\u010deno ji\u017e v\u00fd\u0161e, informace o s\u00e9riov\u00fdch \u010d\u00edslech v\u0161ech disk\u016f jsou velice d\u016fle\u017eit\u00e9.",
            "act": 0.12674091756343842
        },
        {
            "text": "Un profilo di alto livello, a costo zero.",
            "act": 0.12656210362911224
        },
        {
            "text": "\"Nani?",
            "act": 0.12494508177042007
        },
        {
            "text": "msgstr \"Aktiviz\u0113t iegultos spraud\u0146u objektus.\"",
            "act": 0.12462199479341507
        },
        {
            "text": "Friday, May 3, 2013, 9pm \u2013 Garam HawaDirected by M.S.",
            "act": 0.12339075654745102
        },
        {
            "text": "\"No, sir.",
            "act": 0.12272343784570694
        },
        {
            "text": "Manchester United defender Luke Shaw is set to be recalled to the England...",
            "act": 0.12178481370210648
        },
        {
            "text": "msgstr \"Vai fona att\u0113lus vajadz\u0113tu druk\u0101t.\"",
            "act": 0.11956468224525452
        },
        {
            "text": "msgstr \"Vai fona att\u0113lus vajadz\u0113tu druk\u0101t.\"",
            "act": 0.11956468224525452
        },
        {
            "text": "Any hints please.",
            "act": 0.11624059826135635
        },
        {
            "text": "Pro nalezen\u00ed p\u0159\u00edstupov\u00e9 cesty ke sv\u00fdm disk\u016fm postupujte podle instrukc\u00ed v\u00e1\u017e\u00edc\u00edch se k V\u00e1mi vyu\u017e\u00edvan\u00e9mu typu RAID ovlada\u010de.",
            "act": 0.11501877009868622
        },
        {
            "text": "Dal\u0161\u00ed informace naleznete v posledn\u00ed sekci t\u00e9to p\u0159\u00edru\u010dky.",
            "act": 0.11451536417007446
        },
        {
            "text": "V p\u0159\u00edpad\u011b podez\u0159en\u00ed na defekt dvou disk\u016f v RAIDu bude p\u0159ednostn\u011b vym\u011bn\u011bn disk s v\u011bt\u0161\u00edm po\u010dtem chyb.",
            "act": 0.11446256190538406
        },
        {
            "text": "Acting Defense Minister Sadoun Dulaimi went on to say\nthat Alwani would be released if the protests were ended, turning the\nlawmaker into a virtual hostage.",
            "act": 0.11415308713912964
        },
        {
            "text": "Amid chants of \u201cAzaadi\u201d on Tuesday, Kanhaiya Kumar blamed the government.",
            "act": 0.11402831226587296
        },
        {
            "text": "> \n\nProveden\u00edm tohoto p\u0159\u00edkazu z\u00e1rove\u0148 z\u00edsk\u00e1te *s\u00e9riov\u00e1 \u010d\u00edsla* disk\u016f, kter\u00e9 je nutn\u00e9 vym\u011bnit.",
            "act": 0.11381848901510239
        },
        {
            "text": "Thank you Pandit ji.",
            "act": 0.11362094432115555
        },
        {
            "text": "Referrals are declining \u2013 are other providers finding same \u2013 any suggestions?",
            "act": 0.11335612088441849
        },
        {
            "text": "The news comes only hours after inital reports stated that Sunni militants had taken control of the Beiji refinery.",
            "act": 0.11262387782335281
        },
        {
            "text": "Please help me with a clear fatwa.",
            "act": 0.11184218525886536
        },
        {
            "text": "Pokud se V\u00e1m s\u00e9riov\u00e9 \u010d\u00edslo vadn\u00e9ho disku nepoda\u0159\u00ed z\u00edskat, zahr\u0148te tuto informaci spole\u010dn\u011b se s\u00e9riov\u00fdmi \u010d\u00edsly v\u0161ech ostatn\u00edch disk\u016f do ticketu.",
            "act": 0.11183591932058334
        },
        {
            "text": "Z toho d\u016fvodu spo\u010d\u00edv\u00e1 zaji\u0161t\u011bn\u00ed ka\u017edodenn\u00ed spr\u00e1vy softwaru a zabezpe\u010den\u00ed stroje pouze na V\u00e1s.",
            "act": 0.111800916492939
        },
        {
            "text": "Equally not impressed with the NFFA is Nya, who is at the forefront of the local protests.",
            "act": 0.11040390282869339
        },
        {
            "text": "PTI",
            "act": 0.10930874943733215
        },
        {
            "text": "Sarebbe una chance da non farsi sfuggire.",
            "act": 0.10913196951150894
        },
        {
            "text": "** V pr\u016fb\u011bhu v\u00fdm\u011bny disku dojde k chvilkov\u00e9 nedostupnosti Va\u0161\u00ed slu\u017eby.",
            "act": 0.10876763612031937
        }
    ],
    "low_act_samples": [
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hmmm.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I'm a bit confused.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Can you explain your reasoning again?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The facts seem to keep getting in the way of your theory .",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "[Bad facts!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "BAD!]",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "hooray4anything\n\nWhat I'm trying to say is that nobody really knows what Oswald was doing or what he believed because he got shot too quickly to know and his motivations too murky.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's also hard to know because there's way too many stories out there about the whole thing but most of them do tend towards the JFK being killed as a result of him being blamed for allowing Castro to take over Cuba, whether it be the mob, anti-Castro-ites, or the CIA.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "None of those three could be considered lefty.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So, in other words, calling Oswald one thing or another is silly because nobody knows and if there is a meme out there saying he was some crazy-ass liberal, then it shows just how desperate some people are to twist history into their weird little worldviews but facts are stubborn little things.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "cause i'm pretty up the news and can't think of any recent ones.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "assassinations in this country in the last 30 years have been right wing christian nutjobs, right wing islamic nutjobs and random troubled students.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "SorosBot\n\nThere's none that I can think of since the guy who killed McKinley, 110 years ago.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hell, the guy who shot the single right-winger who was the victim of an assassination attempt in the wave of assassinations of left-wing figures in the 60s and 70s turned out to be a nutcase who just wanted to assassinate somebody important so he would become famous; and likewise Hinkley was just an insane stalker.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "That's as serious as shit gets here in Tucson.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "jim89048\n\nEven MSNBC stopped their weekend prison marathon to run with this, so yeah, pretty serious.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "luke_warm\n\nIt's in his second video where he talks about the constitution and \"apprehending\" the current slate of treasonous laws.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "But yeah, he's batshit.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The judge who was assassinated was Chief Judge John Roll of the U.S. District Court for the District of Arizona.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\u2026 talk-show listeners because he allowed a lawsuit by undocumented immigrants to go past summary judgment, and god help you if you do anything good for a Brown.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So now we have not only had an attack on a Congresswoman (probably) because of her political affiliation but also a literal attack on judicial independence.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In February, when U.S. District Judge John Roll presided over a $32 million civil-rights lawsuit filed by illegal immigrants against an Arizona rancher, the Marshals Service was anticipating the fallout.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "When Roll ruled the case could go forward, [Arizona U.S.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Marshal] Gonzales said talk-radio shows cranked up the controversy and spurred audiences into making threats.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In one afternoon, Roll logged more than 200 phone calls.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Callers threatened the judge and his family.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "They posted personal information about Roll online.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"They said, 'We should kill him.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He should be dead,' \" Gonzales said.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll, who is the chief federal judge in Arizona, said both he and his wife were given a protection detail for about a month.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was unnerving and invasive.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "By its nature it has to be,\" Roll said, adding that they were encouraged to live their lives as normally as possible.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was handled very professionally by the Marshals Service.\"",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "At the end of the month, Roll said four key men had been identified as threat makers.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The Marshals Service left to him the decision to press charges but recommended against it.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll said he had no qualms about following their advice.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "AZ_Transplant\n\nI worked in her office last year.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I only met her a few times, but she she was always really genuine and kind.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I hope she pulls through.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's not a particularly common name, is it?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Photo must be from 2010 festival, since the 2011 one is not scheduled until March.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "karen\n\nYeah that's what I was thinking.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "EdFlintstone\n\nSarah save your bullshit sympathy post on fucking facebook.",
            "act": 0.0
        }
    ]
}