{
    "index": 706,
    "label": "Multilingual, varied structured texts",
    "attributes": "Multilingual content, shorter length texts, includes questions and exclamations, variety of text structures, includes direct quotes and academic references",
    "reasoning": "Upon examination, it is evident that all the samples in the <positive-samples> section contain multiple languages including Persian, Italian, Portuguese, Spanish, and English. Furthermore, the samples include formal writing, questions, academic references, and social media excerpts. These texts also tend to be shorter, sometimes single sentences, and provide a variety of structures such as direct quotes, inquiries, and exclamations. In contrast, the samples in the <negative-samples> section are predominantly written in conversational English, contain primarily dialogue, and are focused on extended paragraphs discussing specific events or opinions.",
    "density": 0.0025623870058507836,
    "confidence": 80.0,
    "high_act_samples": [
        {
            "text": "msgstr \"\"\n\"\u0627\u06af\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u06af\u0632\u06cc\u0646\u0647 \u0631\u0627 \u0627\u0646\u062a\u062e\u0627\u0628 \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u060c \u067e\u06cc\u0627\u0645\u200c\u0647\u0627\u06cc \u062c\u062f\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u062e\u0648\u0627\u0647\u0646\u062f \u062f\u0627\u0634\u062a.\"",
            "act": 0.3376566767692566
        },
        {
            "text": "msgstr \"\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0628\u0631\u0631\u0633\u06cc \u060c \u0628\u0631\u062e\u06cc \u067e\u06cc\u0627\u0645 \u0647\u0627 \u062e\u0637\u0627\u06cc \u062a\u062d\u0648\u06cc\u0644 \u062f\u0627\u0631\u0646\u062f.\"",
            "act": 0.3284132182598114
        },
        {
            "text": "CUI BONO?",
            "act": 0.2664361298084259
        },
        {
            "text": "Sarebbe una chance da non farsi sfuggire.",
            "act": 0.26572760939598083
        },
        {
            "text": "Competitive much?",
            "act": 0.2379767894744873
        },
        {
            "text": "Un profilo di alto livello, a costo zero.",
            "act": 0.22220341861248016
        },
        {
            "text": "Beautiful!",
            "act": 0.21273843944072723
        },
        {
            "text": "Ma non si fermeranno qui.",
            "act": 0.20221160352230072
        },
        {
            "text": "Para Erda, el n\u00famero de fallecidos \u00abno indica nada\u00bb al igual que \u00abel n\u00famero de nazis que murieron en la Guerra Mundial no hace que el nazismo sea algo que uno pueda explicar o comprender\u00bb, ha escrito en Twitter.",
            "act": 0.1923723965883255
        },
        {
            "text": "Frances x",
            "act": 0.17981386184692383
        },
        {
            "text": "Es casi imposible uno no sepa qu\u00e9 es.",
            "act": 0.1761411726474762
        },
        {
            "text": "Pi\u00f9 o meno nella stessa zona di campo, c'\u00e8 un altro profilo che fa gola ai rossoneri.",
            "act": 0.17401902377605438
        },
        {
            "text": "\u00bfHumor?",
            "act": 0.1701643168926239
        },
        {
            "text": "Tanti saluti.",
            "act": 0.16439171135425568
        },
        {
            "text": "O que \u00e9 a filosofia antiga?",
            "act": 0.16415296494960785
        },
        {
            "text": "Voila!",
            "act": 0.1639615297317505
        },
        {
            "text": "l'\u200baumentare di prodotti come i kit tatuaggi non permanenti, dai pi.",
            "act": 0.15683946013450623
        },
        {
            "text": "2, 306\u2013318.",
            "act": 0.1551034301519394
        },
        {
            "text": "O que era proibido era o ensino oficial, p\u00fablico ou secreto.",
            "act": 0.1548081934452057
        },
        {
            "text": "^e^Errores est\u00e1ndares robustos entre par\u00e9ntesis.",
            "act": 0.1547694206237793
        },
        {
            "text": "^e^Errores est\u00e1ndares robustos entre par\u00e9ntesis.",
            "act": 0.1547694206237793
        },
        {
            "text": "Strong Sad!",
            "act": 0.1547403335571289
        },
        {
            "text": "\u00bfPor qu\u00e9 los progresistas y feministas mainstream no han hecho una cr\u00edtica de estos shows, en general?",
            "act": 0.1535390019416809
        },
        {
            "text": "Voila!",
            "act": 0.1531154215335846
        },
        {
            "text": "\u00bfO somos s\u00f3lo un chiste?",
            "act": 0.15121598541736603
        },
        {
            "text": "Por\u00e9m tenho uma dica para te dar.",
            "act": 0.15031981468200684
        },
        {
            "text": "Leonardo e Maldini sono approdati al (per la seconda volta) troppo tardi questa estate.",
            "act": 0.14902466535568237
        },
        {
            "text": "Bitch.",
            "act": 0.14824749529361725
        },
        {
            "text": "Este \u00e9 o fil\u00f3sofo.",
            "act": 0.14760322868824005
        },
        {
            "text": "2, 421\u2013454 (1992).",
            "act": 0.14727060496807098
        },
        {
            "text": "DE, desviaci\u00f3n est\u00e1ndar; (T), indica que el producto est\u00e1 sujeto a impuesto.",
            "act": 0.14625370502471924
        },
        {
            "text": "Or hateful?",
            "act": 0.1419750154018402
        },
        {
            "text": "3,895,995).",
            "act": 0.14053770899772644
        },
        {
            "text": "Yaad rahega payaar ka ye, rangeen zamaana yaad rahega.",
            "act": 0.14037638902664185
        },
        {
            "text": "Pero qu\u00e9 dice la comunidad LGBTQ del drag?",
            "act": 0.13854923844337463
        },
        {
            "text": "So vo bhi ek locha hai.",
            "act": 0.13717339932918549
        },
        {
            "text": "at 475.",
            "act": 0.1358131766319275
        },
        {
            "text": "Depois, adapta-as a um princ\u00edpio.",
            "act": 0.13309310376644135
        },
        {
            "text": "Q:\n\nDeterminar tempo e data de instala\u00e7\u00e3o de um aplicativo no Android\n\n\u00c9 poss\u00edvel obter a data e o tempo exato que o seu usu\u00e1rio instalou o aplicativo?",
            "act": 0.1314792037010193
        },
        {
            "text": "A:\n\nHay varios problemas con este archivo:\n\nUna primer fila que \"rompe\" la estructura\nOtras tres filas que son solo encabezados\nUna columna de fecha que hay que modificar para poder transformarla en una fecha.",
            "act": 0.13141700625419617
        },
        {
            "text": "Ho-hum.",
            "act": 0.1287224292755127
        },
        {
            "text": "\u00c9 importante que voc\u00ea separe as responsabilidades no seu programa.",
            "act": 0.12791450321674347
        },
        {
            "text": "So warm!",
            "act": 0.12707534432411194
        },
        {
            "text": "Fail tak apa.",
            "act": 0.12538929283618927
        },
        {
            "text": "\u00bfPor qu\u00e9 es lindo o entretenido cuando son hombres los que se mofan de las mujeres a trav\u00e9s del drag?",
            "act": 0.12488643825054169
        },
        {
            "text": "Assim o controle fica exatamente na sua query.",
            "act": 0.12302875518798828
        },
        {
            "text": "\u00bfImportamos?",
            "act": 0.12183327972888947
        },
        {
            "text": "\u00abEmpujan a civiles, a mujeres a ni\u00f1os a la l\u00ednea de fuego con el objetivo de obtener v\u00edctimas\u00bb, a\u00f1adi\u00f3 el primer ministro israel\u00ed, que tambi\u00e9n acus\u00f3 a Ham\u00e1s de \u00abpagar\u00bb a los palestinos para participar en las protestas.",
            "act": 0.12171423435211182
        },
        {
            "text": "Bangladesh is jealousy for its beauty.",
            "act": 0.12147420644760132
        },
        {
            "text": "O finaliza em Paris, ou talvez quando volta \u00e0 It\u00e1lia em 1272 quando chega a N\u00e1poles.",
            "act": 0.11853182315826416
        }
    ],
    "low_act_samples": [
        {
            "text": "Can you explain your reasoning again?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The facts seem to keep getting in the way of your theory .",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "[Bad facts!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "BAD!]",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "hooray4anything\n\nWhat I'm trying to say is that nobody really knows what Oswald was doing or what he believed because he got shot too quickly to know and his motivations too murky.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's also hard to know because there's way too many stories out there about the whole thing but most of them do tend towards the JFK being killed as a result of him being blamed for allowing Castro to take over Cuba, whether it be the mob, anti-Castro-ites, or the CIA.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "None of those three could be considered lefty.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So, in other words, calling Oswald one thing or another is silly because nobody knows and if there is a meme out there saying he was some crazy-ass liberal, then it shows just how desperate some people are to twist history into their weird little worldviews but facts are stubborn little things.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "fuflans\n\nsimon, please list those left wing assassinations of which you speak?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "cause i'm pretty up the news and can't think of any recent ones.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "assassinations in this country in the last 30 years have been right wing christian nutjobs, right wing islamic nutjobs and random troubled students.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "SorosBot\n\nThere's none that I can think of since the guy who killed McKinley, 110 years ago.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hell, the guy who shot the single right-winger who was the victim of an assassination attempt in the wave of assassinations of left-wing figures in the 60s and 70s turned out to be a nutcase who just wanted to assassinate somebody important so he would become famous; and likewise Hinkley was just an insane stalker.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Jukesgrrl\n\nU of A basketball game scheduled for today has been canceled.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "That's as serious as shit gets here in Tucson.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "jim89048\n\nEven MSNBC stopped their weekend prison marathon to run with this, so yeah, pretty serious.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "luke_warm\n\nIt's in his second video where he talks about the constitution and \"apprehending\" the current slate of treasonous laws.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "But yeah, he's batshit.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The judge who was assassinated was Chief Judge John Roll of the U.S. District Court for the District of Arizona.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He had received death threats in the past from \u2026 guess!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\u2026 talk-show listeners because he allowed a lawsuit by undocumented immigrants to go past summary judgment, and god help you if you do anything good for a Brown.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So now we have not only had an attack on a Congresswoman (probably) because of her political affiliation but also a literal attack on judicial independence.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In February, when U.S. District Judge John Roll presided over a $32 million civil-rights lawsuit filed by illegal immigrants against an Arizona rancher, the Marshals Service was anticipating the fallout.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "When Roll ruled the case could go forward, [Arizona U.S.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Marshal] Gonzales said talk-radio shows cranked up the controversy and spurred audiences into making threats.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In one afternoon, Roll logged more than 200 phone calls.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Callers threatened the judge and his family.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "They posted personal information about Roll online.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"They said, 'We should kill him.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He should be dead,' \" Gonzales said.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll, who is the chief federal judge in Arizona, said both he and his wife were given a protection detail for about a month.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was unnerving and invasive.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "By its nature it has to be,\" Roll said, adding that they were encouraged to live their lives as normally as possible.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was handled very professionally by the Marshals Service.\"",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "At the end of the month, Roll said four key men had been identified as threat makers.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The Marshals Service left to him the decision to press charges but recommended against it.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll said he had no qualms about following their advice.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "AZ_Transplant\n\nI worked in her office last year.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I only met her a few times, but she she was always really genuine and kind.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I hope she pulls through.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's not a particularly common name, is it?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Photo must be from 2010 festival, since the 2011 one is not scheduled until March.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "karen\n\nYeah that's what I was thinking.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "EdFlintstone\n\nSarah save your bullshit sympathy post on fucking facebook.",
            "act": 0.0
        }
    ]
}