{
    "index": 716,
    "label": "Football-related informative content",
    "attributes": "Football-related content, mentions of players and teams, financial and transfer details, specific match or tournament references, references to geographic locations or culturally specific contexts",
    "reasoning": "Upon analysis, all the texts within the samples consistently contain specific structured information related to football (soccer) transfers, matches, or notable events involving players, teams, or management staff. This structured information often includes names of players, clubs, specific match outcomes, transfer details, and financial aspects. Additionally, references to specific geographic locations or culturally specific contexts are also prevalent. In contrast, the other samples lack this specific focus on football-related content and instead discuss various unrelated topics, such as political events, legal cases, and personal anecdotes.",
    "density": 0.00418523210955628,
    "confidence": 45.0,
    "high_act_samples": [
        {
            "text": "Si ragiona quindi su cifre pi\u00f9 alte, che il Milan non potr\u00e0 spendere cos\u00ec facilmente, soprattutto se non vorr\u00e0 far 'innervosire' la UEFA.",
            "act": 0.40281471610069275
        },
        {
            "text": "Pi\u00f9 o meno nella stessa zona di campo, c'\u00e8 un altro profilo che fa gola ai rossoneri.",
            "act": 0.3615472614765167
        },
        {
            "text": "Giusto il tempo di architettare la trattativa con la per Higuain e altre due operazioni, ma il lavoro che vogliono svolgere in casa rossonera \u00e8 molto pi\u00f9 grande.",
            "act": 0.3491153419017792
        },
        {
            "text": "Calciomercato Milan, Paredes \u00e8 l'obiettivo a centrocampo\n\nIl Milan vuole rinforzare il proprio centrocampo: uno dei primi obiettivi di Leonardo \u00e8 Paredes, anche se i costi potrebbero essere eccessivi.",
            "act": 0.3134917914867401
        },
        {
            "text": "l'\u200baumentare di prodotti come i kit tatuaggi non permanenti, dai pi.",
            "act": 0.28501683473587036
        },
        {
            "text": "Sarebbe una chance da non farsi sfuggire.",
            "act": 0.250037282705307
        },
        {
            "text": "Lo dimostra l'accordo gi\u00e0 trovato per il fantasista del Flamengo, Paquet\u00e1.",
            "act": 0.23631076514720917
        },
        {
            "text": "Leonardo e Maldini sono approdati al (per la seconda volta) troppo tardi questa estate.",
            "act": 0.2322869747877121
        },
        {
            "text": "Secondo quanto riportato dal 'Corriere dello Sport', sul taccuino di Leonardo c'\u00e8 il nome di Leando Paredes.",
            "act": 0.23068349063396454
        },
        {
            "text": "Ma non si fermeranno qui.",
            "act": 0.2291962057352066
        },
        {
            "text": "Isola di pescatori e merlettaie, Pelestrina 232; custode di antiche tradizioni che continuano a vivere.",
            "act": 0.22620035707950592
        },
        {
            "text": "Paredes ha un costo elevato, e lo Zenit non vorrebbe perderlo dopo l\u2019acquisizione a luglio 2017 per circa 25 milioni di euro.",
            "act": 0.22363799810409546
        },
        {
            "text": "Stiamo parlando di Aaron Ramsey dell\u2019 , che ha annunciato in questi giorni di non voler rinnovare pi\u00f9 il suo contratto con l'Arsenal, in scadenza al termine di questa stagione.",
            "act": 0.2203494757413864
        },
        {
            "text": "L'ex giocatore della , attualmente allo di San Pietroburgo, avrebbe gi\u00e0 dato il suo placet per un ritorno in .",
            "act": 0.2101263403892517
        },
        {
            "text": "Componenti di stile sono disponibili in un'\u200bampia selezione, nonch.",
            "act": 0.20658734440803528
        },
        {
            "text": "Delimitata dalla laguna e dal mare, 232; la Venezia pi249; popolare colorata da aneddoti, ricordi e curiosit224.",
            "act": 0.18283917009830475
        },
        {
            "text": "A las feministas se nos acusa siempre de no ser \u201cdivertidas\u201d, de no tener sentido del humor y, generalmente, de odiarlo todo.",
            "act": 0.1747693568468094
        },
        {
            "text": "Hitchens: \"Oh?",
            "act": 0.17129948735237122
        },
        {
            "text": "msgstr \"\"\n\"\u0627\u06af\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u06af\u0632\u06cc\u0646\u0647 \u0631\u0627 \u0627\u0646\u062a\u062e\u0627\u0628 \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u060c \u067e\u06cc\u0627\u0645\u200c\u0647\u0627\u06cc \u062c\u062f\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u062e\u0648\u0627\u0647\u0646\u062f \u062f\u0627\u0634\u062a.\"",
            "act": 0.1706312745809555
        },
        {
            "text": "(What year is this?",
            "act": 0.15958233177661896
        },
        {
            "text": "Proceedings of the \u201cTerzo Incontro Italiano di Teoria dei Numeri, Scuola Normale Superiore, Pisa, 21-24 Settembre 2015, Rivista Matematica della Universit\u00e0 di Parma, Vol.",
            "act": 0.15800537168979645
        },
        {
            "text": "Why both with a furnace.",
            "act": 0.15293990075588226
        },
        {
            "text": "Why both with a furnace.",
            "act": 0.15175606310367584
        },
        {
            "text": "The fuel-based approach is the same for the different modes of transportation; road transport, air transport, water transport and rail transport.",
            "act": 0.15094543993473053
        },
        {
            "text": "Con DAZN vedi oltre 100 match di Serie A in esclusiva e tutta la Serie B IN STREAMING, LIVE E ON DEMAND\n\nMotivo per il quale sono gi\u00e0 a lavoro per le prossime sessioni di mercato di gennaio e di giugno.",
            "act": 0.14741748571395874
        },
        {
            "text": "\u00bfEs el blackface considerado un insulto y el drag un chiste porque hay alguna diferencia inherente entre \u00e9stos, o porque los afro-estadounidenses no tolerar\u00e1n este rid\u00edculo mientras que el movimiento de las mujeres est\u00e1 constantemente preocupado por demostrar que tiene sentido del humor?",
            "act": 0.1446848064661026
        },
        {
            "text": "J\u00e1 ent\u00e3o aspirava construir uma l\u00f3gica n\u00e3o aristot\u00e9lica.",
            "act": 0.1446106880903244
        },
        {
            "text": "(And some people can be both.",
            "act": 0.14317438006401062
        },
        {
            "text": "(Evid.",
            "act": 0.1379936784505844
        },
        {
            "text": "In 1356, the coalition besieged the Venetians at Asolo, Conegliano, Ceneda and the stronghold of Treviso.",
            "act": 0.1330190747976303
        },
        {
            "text": "Maybe?",
            "act": 0.13200677931308746
        },
        {
            "text": "Why not?",
            "act": 0.12432177364826202
        },
        {
            "text": "Nilg\u00fcn-Ya\u011fnur Workers, Nezahat-R\u00fcmeysa Ayd\u0131n, Banquet-Elif Yeni and Reyhan \u2013 Ezgi Y\u0131ld\u0131r\u0131m competed with if the biscuit recipe said.",
            "act": 0.12262396514415741
        },
        {
            "text": "msgstr \"\u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0628\u0631\u0631\u0633\u06cc \u060c \u0628\u0631\u062e\u06cc \u067e\u06cc\u0627\u0645 \u0647\u0627 \u062e\u0637\u0627\u06cc \u062a\u062d\u0648\u06cc\u0644 \u062f\u0627\u0631\u0646\u062f.\"",
            "act": 0.1222924143075943
        },
        {
            "text": "Climate\n\nThe climate of Andhra Pradesh is generally hot and humid.",
            "act": 0.12147307395935059
        },
        {
            "text": "Construction\n\nThe first amphitheatre is believed to have been a simple structure built by Legio\u00a0II Adiutrix during their brief posting in Chester at some point in the late 70s, but was soon rebuilt by Legio\u00a0XX Valeria Victrix when Legio\u00a0II Adiutrix were reposted to the Danube region in 86.",
            "act": 0.11952364444732666
        },
        {
            "text": "(HH, humeral head; SS, supraspinatus; SubS, subscapularis.",
            "act": 0.1194595918059349
        },
        {
            "text": "Storia della filosofia medievale.",
            "act": 0.11870043724775314
        },
        {
            "text": "Santa Maria Gloriosa, Lecco\n\nThe Sanctuary of Santa Maria Gloriosa is a Roman Catholic parish church in the neighborhood of Rancio Superiore in the town limits of Lecco, region of Lombardy, Italy.",
            "act": 0.11843699216842651
        },
        {
            "text": "Supongo que esa forma de entretenimiento nunca me ha interesado lo suficiente.",
            "act": 0.11818613111972809
        },
        {
            "text": "Legambiente Chairman Roberto della Seta said; \u201cUnfortunately, Italy\u2019s big cities are the black sheep of Europe.",
            "act": 0.11676529049873352
        },
        {
            "text": "2009 - honorable mention to Melissa Blanco Borelli, \"Yahora que vas a hacer, mulata?",
            "act": 0.11610104143619537
        },
        {
            "text": "Il d\u00e9cida qu'il voulait voir les animaux qui peuplaient la terre ; il envoya donc un mot \u00e0 ses conseillers afin qu'ils lui am\u00e8nent douze animaux (il consid\u00e9rait que c'\u00e9tait un bon \u00e9chantillon).",
            "act": 0.11524885892868042
        },
        {
            "text": "The Council is composed of 36 UNESCO Member States elected by the General Conference of UNESCO at its ordinary sessions held every two years.",
            "act": 0.1140533834695816
        },
        {
            "text": "(Evid.",
            "act": 0.11264524608850479
        },
        {
            "text": "Y esta declaraci\u00f3n me lleva a esta pregunta: \u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1n las mujeres dentro de esa \u201ccelebraci\u00f3n\u201d de \u201cdiversidad\u201d?",
            "act": 0.11177453398704529
        },
        {
            "text": "Ensaio introdut\u00f3rio, texto grego com tradu\u00e7\u00e3o e coment\u00e1rio de Giovanni Reale.",
            "act": 0.10869978368282318
        },
        {
            "text": "Ensaio introdut\u00f3rio, texto grego com tradu\u00e7\u00e3o e coment\u00e1rio de Giovanni Reale.",
            "act": 0.10869978368282318
        },
        {
            "text": "\u201cIs this something that benefits Russia on the eve of Russian elections and the World Cup?",
            "act": 0.10842309147119522
        },
        {
            "text": "(Ibid.",
            "act": 0.10740949213504791
        }
    ],
    "low_act_samples": [
        {
            "text": "Can you explain your reasoning again?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The facts seem to keep getting in the way of your theory .",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "[Bad facts!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "BAD!]",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "hooray4anything\n\nWhat I'm trying to say is that nobody really knows what Oswald was doing or what he believed because he got shot too quickly to know and his motivations too murky.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's also hard to know because there's way too many stories out there about the whole thing but most of them do tend towards the JFK being killed as a result of him being blamed for allowing Castro to take over Cuba, whether it be the mob, anti-Castro-ites, or the CIA.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "None of those three could be considered lefty.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So, in other words, calling Oswald one thing or another is silly because nobody knows and if there is a meme out there saying he was some crazy-ass liberal, then it shows just how desperate some people are to twist history into their weird little worldviews but facts are stubborn little things.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "fuflans\n\nsimon, please list those left wing assassinations of which you speak?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "cause i'm pretty up the news and can't think of any recent ones.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "assassinations in this country in the last 30 years have been right wing christian nutjobs, right wing islamic nutjobs and random troubled students.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "SorosBot\n\nThere's none that I can think of since the guy who killed McKinley, 110 years ago.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hell, the guy who shot the single right-winger who was the victim of an assassination attempt in the wave of assassinations of left-wing figures in the 60s and 70s turned out to be a nutcase who just wanted to assassinate somebody important so he would become famous; and likewise Hinkley was just an insane stalker.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Jukesgrrl\n\nU of A basketball game scheduled for today has been canceled.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "That's as serious as shit gets here in Tucson.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "jim89048\n\nEven MSNBC stopped their weekend prison marathon to run with this, so yeah, pretty serious.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "luke_warm\n\nIt's in his second video where he talks about the constitution and \"apprehending\" the current slate of treasonous laws.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "But yeah, he's batshit.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The judge who was assassinated was Chief Judge John Roll of the U.S. District Court for the District of Arizona.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He had received death threats in the past from \u2026 guess!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\u2026 talk-show listeners because he allowed a lawsuit by undocumented immigrants to go past summary judgment, and god help you if you do anything good for a Brown.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So now we have not only had an attack on a Congresswoman (probably) because of her political affiliation but also a literal attack on judicial independence.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In February, when U.S. District Judge John Roll presided over a $32 million civil-rights lawsuit filed by illegal immigrants against an Arizona rancher, the Marshals Service was anticipating the fallout.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "When Roll ruled the case could go forward, [Arizona U.S.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Marshal] Gonzales said talk-radio shows cranked up the controversy and spurred audiences into making threats.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In one afternoon, Roll logged more than 200 phone calls.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Callers threatened the judge and his family.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "They posted personal information about Roll online.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"They said, 'We should kill him.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He should be dead,' \" Gonzales said.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll, who is the chief federal judge in Arizona, said both he and his wife were given a protection detail for about a month.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was unnerving and invasive.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "By its nature it has to be,\" Roll said, adding that they were encouraged to live their lives as normally as possible.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was handled very professionally by the Marshals Service.\"",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "At the end of the month, Roll said four key men had been identified as threat makers.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The Marshals Service left to him the decision to press charges but recommended against it.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll said he had no qualms about following their advice.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "AZ_Transplant\n\nI worked in her office last year.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I only met her a few times, but she she was always really genuine and kind.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I hope she pulls through.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's not a particularly common name, is it?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Photo must be from 2010 festival, since the 2011 one is not scheduled until March.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "karen\n\nYeah that's what I was thinking.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "EdFlintstone\n\nSarah save your bullshit sympathy post on fucking facebook.",
            "act": 0.0
        }
    ]
}