{
    "index": 28,
    "label": "Detailed event descriptions",
    "attributes": "Contains specific events or situations, Includes contextual information with details, References actions occurring in particular situations",
    "reasoning": "The analysis of the provided samples showed that the texts that belong to the category being analyzed contain discussions related to specific, concrete events or situations, often with details like dates, places, or specific actions occurring. These texts often provide contextual information about these events or the actions of individuals. In contrast, the other category of samples consists of more general discussions, opinions, or statements that lack the detailed specificity and context of concrete events. This makes the presence of specific, detailed events a unique attribute of the first category of samples.",
    "density": 0.0039906805035564985,
    "confidence": 13.0,
    "high_act_samples": [
        {
            "text": "Durva influenza vagy vesz\u00e9lyes vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny?",
            "act": 0.19151702523231506
        },
        {
            "text": "Unfortunately for me, that means they'll scale up and handle the attack (!",
            "act": 0.17458032071590424
        },
        {
            "text": "Spotted Puffbird came quite easily (and close!",
            "act": 0.17415204644203186
        },
        {
            "text": "Their father was murdered by Wong Tung Shung.",
            "act": 0.16593000292778015
        },
        {
            "text": "injection-drug users).",
            "act": 0.16528582572937012
        },
        {
            "text": "And do not know how to love themselves.",
            "act": 0.16046059131622314
        },
        {
            "text": "Az orsz\u00e1g folyamatosan pr\u00f3b\u00e1l v\u00e9dekezni a j\u00e1rv\u00e1ny ellen, miut\u00e1n karant\u00e9n al\u00e1 helyezt\u00e9k Olaszorsz\u00e1got, m\u00falt h\u00e9ten bez\u00e1rt minden hely, ami nem gy\u00f3gyszert\u00e1r vagy \u00e9lelmiszerbolt.",
            "act": 0.15869906544685364
        },
        {
            "text": "A bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium honlapj\u00e1r\u00f3l let\u00f6lthet\u0151 formanyomtatv\u00e1nyt sokan nem viszik magukkal az orsz\u00e1gban, de a helyv\u00e1ltoztat\u00e1st igazol\u00f3 enged\u00e9ly az ellen\u0151rz\u00e9s pillanat\u00e1ban a rend\u0151r\u00f6kt\u0151l is elk\u00e9rhet\u0151, \u00e9s el\u0151tt\u00fck kit\u00f6lthet\u0151.",
            "act": 0.15817570686340332
        },
        {
            "text": "Most transracial adoptions are with white adoptive parents.",
            "act": 0.15551218390464783
        },
        {
            "text": "(Knock it off.",
            "act": 0.1531074047088623
        },
        {
            "text": "(Witkin, Cal.",
            "act": 0.15158769488334656
        },
        {
            "text": "They try to squeeze from all sides.",
            "act": 0.14642229676246643
        },
        {
            "text": "Volt, aki szexboltot keresett, m\u00e1s a tengerparton napozott.",
            "act": 0.1451377421617508
        },
        {
            "text": "(Wait!",
            "act": 0.14486797153949738
        },
        {
            "text": "They are going to attack the old-fashioned piece.",
            "act": 0.14175739884376526
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.14105276763439178
        },
        {
            "text": "(\n                cur!",
            "act": 0.13915304839611053
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1388607621192932
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13744336366653442
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1372484713792801
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13672460615634918
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13672460615634918
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13657763600349426
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13657763600349426
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13657763600349426
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13633574545383453
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1361849159002304
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1359504610300064
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1359504610300064
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13538701832294464
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13538701832294464
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1347285956144333
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13442566990852356
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13422489166259766
        },
        {
            "text": "Competition from students who apply from neighboring Nigeria adds pressure for locals seeking places.",
            "act": 0.13409216701984406
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13337120413780212
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.13337120413780212
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1323125660419464
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1321696937084198
        },
        {
            "text": "Hinge Point hinges are truly unique.",
            "act": 0.12968435883522034
        },
        {
            "text": "Branches originating from the main stem were termed primary branches, those originating from them secondary, and those originating from secondary branches, tertiary.",
            "act": 0.1296461671590805
        },
        {
            "text": "(Id.",
            "act": 0.1284944862127304
        },
        {
            "text": "A telefont\u00e1rsas\u00e1gok adatai szerint Mil\u00e1n\u00f3 lakosainak 43 sz\u00e1zal\u00e9ka m\u00e9g mindig \u201et\u00fal nagy t\u00e1vols\u00e1got\u201d tesz meg, vagyis nem a sarki boltba megy.",
            "act": 0.1282968372106552
        },
        {
            "text": "Stab.",
            "act": 0.1271892935037613
        },
        {
            "text": "Stab.",
            "act": 0.1271892935037613
        },
        {
            "text": "22??",
            "act": 0.12679718434810638
        },
        {
            "text": "Egy \u00e9jjel h\u00e1romkor igazoltatott f\u00e9rfi azt mondta, elromlott a mobiltelefonja, \u00e9s jav\u00edtani viszi \u2013 \u00e1ll az MTI \u00f6sszefoglal\u00f3j\u00e1ban.",
            "act": 0.1262008398771286
        },
        {
            "text": "\u2018The Work of a Cavalry Field Ambulance\u2019]\n\nEvacuation Zone - Casualty Clearing Station.",
            "act": 0.12501941621303558
        },
        {
            "text": "It is not in Cannon-Floyd-Parry.",
            "act": 0.1245337501168251
        },
        {
            "text": "A m\u00e1rcius 8-\u00e1n bevezetett \u201ekij\u00e1r\u00e1si tilalom\u201d \u00f3ta t\u00f6bb mint egymilli\u00f3 olaszt ellen\u0151riztek az utc\u00e1kon \u00e9s k\u00f6zutakon.",
            "act": 0.12326588481664658
        }
    ],
    "low_act_samples": [
        {
            "text": "I'm a bit confused.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Can you explain your reasoning again?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The facts seem to keep getting in the way of your theory .",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "[Bad facts!",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "BAD!]",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "hooray4anything\n\nWhat I'm trying to say is that nobody really knows what Oswald was doing or what he believed because he got shot too quickly to know and his motivations too murky.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's also hard to know because there's way too many stories out there about the whole thing but most of them do tend towards the JFK being killed as a result of him being blamed for allowing Castro to take over Cuba, whether it be the mob, anti-Castro-ites, or the CIA.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "None of those three could be considered lefty.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So, in other words, calling Oswald one thing or another is silly because nobody knows and if there is a meme out there saying he was some crazy-ass liberal, then it shows just how desperate some people are to twist history into their weird little worldviews but facts are stubborn little things.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "fuflans\n\nsimon, please list those left wing assassinations of which you speak?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "cause i'm pretty up the news and can't think of any recent ones.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "assassinations in this country in the last 30 years have been right wing christian nutjobs, right wing islamic nutjobs and random troubled students.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "SorosBot\n\nThere's none that I can think of since the guy who killed McKinley, 110 years ago.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Hell, the guy who shot the single right-winger who was the victim of an assassination attempt in the wave of assassinations of left-wing figures in the 60s and 70s turned out to be a nutcase who just wanted to assassinate somebody important so he would become famous; and likewise Hinkley was just an insane stalker.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Jukesgrrl\n\nU of A basketball game scheduled for today has been canceled.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "That's as serious as shit gets here in Tucson.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "jim89048\n\nEven MSNBC stopped their weekend prison marathon to run with this, so yeah, pretty serious.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "luke_warm\n\nIt's in his second video where he talks about the constitution and \"apprehending\" the current slate of treasonous laws.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "But yeah, he's batshit.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The judge who was assassinated was Chief Judge John Roll of the U.S. District Court for the District of Arizona.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\u2026 talk-show listeners because he allowed a lawsuit by undocumented immigrants to go past summary judgment, and god help you if you do anything good for a Brown.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "So now we have not only had an attack on a Congresswoman (probably) because of her political affiliation but also a literal attack on judicial independence.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In February, when U.S. District Judge John Roll presided over a $32 million civil-rights lawsuit filed by illegal immigrants against an Arizona rancher, the Marshals Service was anticipating the fallout.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "When Roll ruled the case could go forward, [Arizona U.S.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Marshal] Gonzales said talk-radio shows cranked up the controversy and spurred audiences into making threats.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "In one afternoon, Roll logged more than 200 phone calls.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Callers threatened the judge and his family.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "They posted personal information about Roll online.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"They said, 'We should kill him.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "He should be dead,' \" Gonzales said.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll, who is the chief federal judge in Arizona, said both he and his wife were given a protection detail for about a month.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was unnerving and invasive.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": ".",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "By its nature it has to be,\" Roll said, adding that they were encouraged to live their lives as normally as possible.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "\"It was handled very professionally by the Marshals Service.\"",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "At the end of the month, Roll said four key men had been identified as threat makers.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "The Marshals Service left to him the decision to press charges but recommended against it.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Roll said he had no qualms about following their advice.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "AZ_Transplant\n\nI worked in her office last year.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I only met her a few times, but she she was always really genuine and kind.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "I hope she pulls through.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "It's not a particularly common name, is it?",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "Photo must be from 2010 festival, since the 2011 one is not scheduled until March.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "karen\n\nYeah that's what I was thinking.",
            "act": 0.0
        },
        {
            "text": "EdFlintstone\n\nSarah save your bullshit sympathy post on fucking facebook.",
            "act": 0.0
        }
    ]
}